搭巴士點樣避免同同事坐埋一齊？

唔係特別熟，想自己坐，但佢又坐我隔離，巴絲有冇方法

唯有帶面具...

企
同陌生人坐

坐佢大脾

佢可能會覺得我係gay

浪隻腳去隔離張凳

放個袋響櫈，之後扮瞓覺

遲少少走

呢個都ok

坐第2條線

熟唔熟都唔想一齊坐,收左工就休息下啦, 仲載住面具咩

去廁所等下班車

搭早一班or遲一班

最不失禮